如果特朗普成功連任 中國注定五年冇運行

你老味搞鳩我美國？ 想破壞我連任計劃 ？ 仲話美國係肺炎原始地？ 如果我係特朗普 支那返去耕田時代

Push

石器時代

明撚明特朗普連任硬 比支那發炎搞到美國一鑊泡 特朗普搞得掂成個支那唔使玩

有種咪斷交囉